(又係女人) 人肉搶車位 柒出國際

純正廣東話 是咪港女自行判斷

香港之前都幾單 又係女幫老豆搶 香港人揚威